政府正式宣布禁止更加DSE舉行

DSE不再豁免範圍之中，政府正式墮入圈套

DSE 幾時開始，依條例依嫁幾時完？

標題黨